24hrs Minecraft Relaxing Survival Server 1.11.2 *whitelist (Final)

24hrs Minecraft Relaxing Survival Server [version 1.12] [正版 / 開心版]

簡介
SERVER開左就快半年了, 最近再續左租1年, 不過依個係最後一個POST,
依個SER既主題同玩法係Relaxing Survival , 簡單, 休閒, 輕鬆, 生存,
所以係唔會有國戰, 唔會有FIGHTING比賽, 唔會有MINI GAME, 唔會有MOD, 相關既野都唔會有,
如果鐘意國戰, 打交, 開拖, 大屠殺, 破壞, 搞大型紅石機關 , 依度就唔適合你了, 可以上一頁

規則
唔影響到其他人
自律
(2樓有更詳細版本, 不明白什麼是唔影響到人 或 什麼是自律, 可以睇一睇, THX)

即時處決情況
包括: 搞事, 玩大型紅石機關, 紅石連閃放置PLAY, 比人投訴 等等

意見投訴方法
係POST度求救 或 Discord群私聊kinglam (Discord群ID: 重生點告示板上有寫)

生存世界設定&插件&指令
防火防爆
可以SET兩個HOME (例如: /sethome abc 之後 /home abc 就OK)
/back
Lift 升降機 (需準備 鐵磚1粒,木牌數個,制數粒 黎SET一部升降機)
/co i (查看物品被破壞或被偷竊記錄)
/mutechat (見到打字頻道好煩, 可以MUTE左佢)
木牌鎖箱或鎖門 (如果想朋友都可以用到你鎖左既箱或門, 右click個木牌打/lockette 3 朋友名)
交易插件 (打/trade 玩家名, 然後對方輸入/trade accept 就可以開始交易)
Money系統 (/bal 或 /money可以check自己有幾多錢, 錢可以換貨幣同玩家交易個時用)
/hat (將手上面既物品笠係個頭度做裝飾)

重生點設施
EXP Farm 刷經場
商店系統 (用money買建材, 可選擇買或唔買, 供玩家多個選擇, 暫時唔賣1.12新物品)
Spawn有ATM (buy或sell既木牌) , 可以將錢對換做仲介貨幣(黑曜石$50=1 / 不死圖騰$100=1 / 基岩$1萬=1, 貨幣=同玩家交易用, money=買商店材料, 兩樣野黎)
新副本 傳送點 (墳場入面 , 新副本入面有傳送點去 終界 , 入面既怪可以刷 凋零骷髏頭, 綠寶石, 不死圖騰 )
創造世界 傳送點 (新副本入面, 創造界BLOCK哂紅石野, 同樣入面都可以/co i 查被破壞既記錄)
黑曜石之地 (搵錢用)
黃河 傳送點 (舊副本, 刷 史萊姆波, 火藥粉)

SERVER未來發展
係依個POST末期之後, 將會改變招收玩家既方法, 唔會再係度開POST, 詳情到時會再開個新既DISCORD群之後再講,
SETTING到時都會改變, 會再裝番之前講左會裝既插件 (例如: 線上地圖, 擺擋SHOP, 人物特效開放 等等)
之後將會走建築路線, 但唔會郁生存世界, 詳細到時再講

購物教學
左圖: 將你身上64個黑曜石轉做$3200
右圖: 你用$50購買1粒黑曜石

生存世界
黃色圓形: 新SPAWN
紅點: 舊SPAWN
紫色: 蘑菇島

創造世界

新SPAWN對出個境

車站 (接駁去舊SPAWN)

墳場 (內有去新副本既傳送點)

刷經場EXP Farm (其實係將上上個SPAWN搬左過黎)

goddannn屋企 (佢屋企可以係SPAWN出現就知佢係一個唔簡單既人物)

加入方法
係依個POST留GAME名 (連同朋友一齊留名, 之後其中1個搞事, 會係全部BAN哂)

ip: kinglam.mcph.eu

舊POST 4:
舊POST 3:
舊POST 2:
舊POST 1:

規則詳細

什麼是 唔影響到其他人
偷竊,破壞 其他玩家的物品是會影響到人的,
就算路邊有一個沒有上鎖的箱子, 都不應偷走裡面的東西,
因為每個玩家都可以用指令/co i 查到被偷或被破壞的記錄, 天網恢恢疏而不漏

建築方面如何 唔影響到其他人
這裡沒有安裝領地插件, 之後也不會安裝, 推崇自由, 自律,
如果你想在別的玩家旁邊建房子, 你應該先問一問旁邊的玩家阿,
對方說OK, 可以, 然後才開始動工,
如果什麼都不問, 突然就在其他玩家旁邊蓋東西, 當然會被投訴吧, 這是理所當然的

給那些喜歡建造"公家用的"玩家
鐵路接駁, 大型倉庫, 刷物品刷經驗的,
要建沒問題, 但如果旁邊的地方已經有人在,
你還是要先問人家可不可以, 如果又不問了, 蓋好再說的話, 被人家投訴也是你自招的

如果上面的東西你覺得很麻煩, 玩個遊戲也管著那麼多的話,
那你應該去找個附近都沒有人的地方發展, 自由自在, 那就不用管那麼多了

什麼是自律
到處破壞, 弄人家的東西, 被其他人投訴了, 這些都是不自律吧
如果你自己也控制不了自己的話, 那也沒辦法, 只好被封鎖了

紅石機關或紅石連閃的問題
夠用就好了, 不要弄很大型的, 這裡都是玩簡單的東西,
不是那些很專業, 很大的伺服器, 拜託, 簡單就好,
弄到SERVER也卡了, 那我只好把弄到卡服的封掉, 就這樣

如果有什麼意見, 投訴, 最快最直接的方法 去DISCORD群私聊 kinglam

留名

hi 又係我呀 留個靚名先

新post留名

獎金已經派左
黎緊下個星期睇下夠唔夠時間準備活動

個標題唔記得改番1.12

small gas a.d.m.i.n. 啲獎金咁少，邊夠食

黎緊果個活動又開箱大放送
同類型既活動黎緊依次係最後1次,
之後都唔搞開箱, 太殘忍了

預告 準備改AC名

goddannn 深潛

ID ennis_ebr

SOR

Lm

ADDED

LM

Roy
JohnLeeHeHe

try again

宜家個ser多唔多人玩建築?

有幾個玩建築, 另外有D玩生存

ID:Vivala

Sergioafk
留名

我算唔算係有建築

創造起完再人手搬過去生存算唔算

一齊係創造mode玩下起下野

kylexdd

Thanks admin

you are not whitelisted on this server.

hi panama

禁啫係點

你想點呀

佢之前所擁有既9成物品都係偷番黎, 住既地方係強佔人地間屋黎住,
食既野全部都係老笠人地, 仲威威豬咁講就算比人ban左, 改個名再番黎再搞事

柒到

媽呀 好柒

Rika_Sk

LM
NeverTrustDoge 想join

dogsu bb

PolarMercury

加白名PLZ

佢話我未白名
我前幾日改過名

sorry neko 我睇睇下你d田 踩爆咗塊地

Dominic
求加

Harukaze_
留名

SiuSnow
lm待加

名已改
推post先

仲未入白名

ID: DinduNuffin
求白名

仲未有白名

ADDED
加白名可以搵goddannn

BuZeSam103 求加白名

求加白名

GeneralDrBen
DrWesleyHau
Michael32142212
AlvinChan
JJBear

出翻online map未？

第1日玩就比個叫gustin既人係我屋企放TNT

哩條友好陰濕架

白名單
ADDED, 入唔到再搵我, 有D可能要加UUID先入到

出翻online map未？
未

第1日玩就比個叫gustin既人係我屋企放TNT
TNT係依個SER唔會炸爛野, 同舊垃圾無分別

第一日入黎就搞事

你花幾粒鐘去破壞, 我用1秒鐘打個指令就還原哂, 有意思咩

傻豬小學雞邊識指令

空口食白飯
已經唔記得幾時同埋點解係連登block咗佢

Ser主 我仲未入到 id:BuZeSam103 麻煩哂

ID: AndrewLui
BestShit_Ever

求ADD

ID: JJBear

求ADD, 我friend 話打左我個名 (上面), 但我入唔到 not whitelisted

加返我
村長Mouth_Explosion

因為你ID係: jjbear 而唔係 JJBear , 已經再ADD左你多次

ADDED, 村長強勢回歸

因為你ID係: jjbear 而唔係 JJBear , 已經再ADD左你多次

你想用 JJBear 定係 jjbear ,
你揀1個, 我再ADD過你

我仲未有既
BestShit_Ever

再試多次

JJBear, 我入到la thx

係村長

ID: Eleven_Genius
求Add

連登村重建計劃

ADDED
AlvinChan
ADDED

panama

metalstorm0519
#125916
ID : Dennis_ebr

放低個一蚊
#55858
ID: Eleven_Genius

陳生你不如同佢傾下,
你地D恩恩怨怨, 我唔想再煩

今晚有個不關機更新
- SER主有喜, 全SER每人派$ 50萬
- 更改新加入玩家起始金錢由$0 改為 $1萬
- 分批分階段開放飛行權限, 順序為 好市民->builder->老玩家->一般玩家 (現在第3階段)
- 不再限制FLY MOD , X-RAY MOD既使用

? 請問 你係咪識得我 (?

Between, 我唔係 AlvinChan

我冇改過名 同冇分身

ADD左WHITELIST之後你有無玩過?

未入到game , 仲係寫 not in white list

有個小學雞搞事比人BAN左之後,
佢而加係咁VPN轉IP用其他人WHITELIST左未入黎玩既ID,
係咁搞事, 可能你都係其中1個受害者

咁或者 我而家 login register 返 ?

ID: Cleverly99

利申正版

OK

曾經被小學雞VPN轉IP騎劫過既ID有
Eleven_Genius
Sergioafk
kylexdd

仲係not whitelisted on server

try

OK了

有關新人ID被騎劫左黎搞事, 暫時既解決辦法係,
要加WHITELIST既新玩家你係留名之前, 開GAME撞一撞入黎SER先,
之後先係POST留名加WHITELIST, 我會對番岩個IP係同1個人先會加

小學雞搞事
btw 幾時有server日常相睇

村長有咩特權 話曬都起左條村呀

之前有稱號系統, 而加無左 (條村因為玩太多紅石好LAG, 所以成條村滅左)

今日既日常相, 暑假好危險, 玩家請提防盜賊, 鎖好屋企門窗同箱

可唔可以比我轉職做builder 起野，我想起條新村

或者你地無限提供木/石建材比我起

可以去創造世界, 滿足哂你所講既野

去shopping啦 買咪有材料

我係咪有得飛？如果係都可以嘅
今次想起個軍事小鎮

順便招募村民集資集材料起

木既話 我個wood farm有

Jakebree會提供材料 利申今晚飛返香港

ID: HK_JACK

提提Ching discord條link 失效左

馬騮好波

IGN: HoYin_Myth

利申: 正版, 中古Builder

陳生今日應該唔on?

ID: Lingisick

入唔到ser
唔係白名到

因為而加新增左1個ADDED WHITELIST + 對番岩個IP 先入到既功能
所以我係需要ADD 2次 先入到 , ADD 第1次之後 試撞門, 再ADD 第2次,
先真正入到 , 為左新玩家唔比小學雞騎劫ID既暫時應對措施

舊DISCORD LINK 無用好耐, 而加用緊新DISCORD, 係SPAWN對出既告示板上面,
新DISCORD群只會用到下次更新, 下次更新之後會更改收新人既方法,
同時會開新GROUP, 同埋到時主群會用番RC

add咗Lingisick未
啱啱撞咗次

咁我幾時入得

成功ADD左第2次既ID有
Mouth_Explosion
Lingisick
HK_JACK

nice
巴打試下撞一撞入SER先ADD到你第2次

thanks
btw幾年無玩
點睇即時地圖

iso1528

server online map 未裝
玩家可以自行安裝 world map mod
另外X-ray 透視個D都可以裝埋, u like

啱啱撞咗次啦 (IGN: HoYin_Myth) 唔該幫我ADD呀~

無啦村長一翻黎就關左SER

岩先RESTART有個小更新

- 新增 地獄石 可以賣錢 32粒50蚊 , 64粒100蚊 (市價黑曜石1粒=50蚊)
- 玩家名正常顯示 , 玩家可以自己打指令隱藏名或顯示名

另外 暑假期間拉新人入村而導致被滅村被破壞,
ADMIN只會BAN破壞者, 但不會有還原既動作,
暑假期間若要拉新人入村, 請做好覺悟, THX

岩岩撞左次啦，求加 ID: Dr_XxX

ID: Jaddicras

求加

我條村消失左，我無力再建

本黎以為只係爛曬

再起囉附近除左我應該無人類

確實係被消失, 我碌D錢比你砍掉重練吧

有人打本比我重建又唔錯呀

可以提供好多石

撞左門

麻煩晒巴打

利申admin好熱情

生日快樂

咁多人七月生日

巴打咩名？一齊起村/起野？

Mouth_Explosion
大家都叫我村長
但條村消失左了
本村長想搵個新嘅地方建立新嘅城鎮

Pish

決定星期六post日常相 (由4月尾開始)

支持陳生

聽聞起碼有20張圖
會分開幾次post
預告: admin我實post你出黎

陳生幾時幫我起隕石

要被上鏡了

揭發admin既黑暗醜惡
利申 琴晚發夢見到

ID: ModeratorL
thx

ID:Malcolmlai

8點了有無手足去左？

錯post

當你見到依段文字既時候, 已經停止係LIHKG留名加白名單
依個SERVER係LIHKG招人已經差唔多半年,
真係見到POST想玩又有LIHKG AC要加白名單既, 半年都已經加哂

接下落黎有關新既加入方法:

以後有關SERVER既狀況, 更新事項, 問題處理,
都唔會再係POST度公開討論同解釋,
只會係 RC群 或 黎緊新開既 DISCORD群 講解同討論,
感謝一直有追POST或間唔中追POST既人

見到依段文字又無AC, 想加入既玩家, 可以去睇番上面新既加入方法

準備轉型
呢個禮拜都唔得閒上線
棵樹真係下世都未起好

KUSOJAYJ

Pls add.

爬文thanks

求加入

ID: LALALALA903

說好的日常圖 由4月尾開始更新

當時仍然未起好既副本

一齊係自己墓碑上面跳舞

JJ屋企出現大量史萊姆

歷史遺物---鐵路

sandy的捉姦實況

最後一張係啱啱入ser果陣影落既相 入面全部都係終極老屎忽(有d已經無玩)

同ADMIN有關既screenshot將會係更新到6月既時候一併post上黎

上一頁

好耐冇玩，想入返黎玩
kwmatrix

請追post

sorry唔記得爬文
啱啱申請左

matrix你返黎啦

ID: Panda_HK

暑假

Id: spotjp

求入 二個正版
Lhmlhm
Karleyst

Mac用唔到rc求開恩

discord?

唔識用無用

Btw 我叫咗fd幫手用rc

想問下而家有番線上地圖未

入吾到 ser

個SER唔見左?